【又打壓】黑警辱罵商台記者：「記你老母！」

38秒左右

推

打壓新聞自由

喪心病狂

一日已經痴左線，黎緊點捱